［認真］中一至中五考唔考得19 DSE?

宜家小三

淨係報考係得既 除非報埋jupas可能會有年齡限制

考生需具備什麼資格方可報考2018年香港中學文憑考試?
自修生 -
但凡符合下列條件中其中一項者，均可以自修生身分參加2018年香港中學文憑考試：

曾應考香港中學文憑考試，或相等考試，或
以2018年1月1日計算，已足19歲，或
非修讀香港中學文憑考試課程，但於考試前一年已修畢或正在修讀等同中六之課程。